你班黑醫護攰就請下病假 上黎屌係無用

咪撚再攬住個光環 你都係打份工渣 班老野係都要出去食飯除罩你控制唔到 但你自己條命你可以控制到 攰就要休息 病就要請假

你打份工渣 咪撚再on9 喇

負評個d解釋下 上黎屌9連登仔有撚用? 出街除罩9成9廢老廢中 上黎亂咁屌 on撚9